警察辭職潮

幾時到香港？

人地個個有槍
真係有機會死
又要問責
香港果d 打你兩槍話你暴徒適當武力就無事
香港警察做乜都係岩既 點會辭職

原因是不滿缺乏巿政府及警方支持

唔係良心發現喎 係覺得應該止暴制亂但市政府唔俾

左膠當道

主要問題都係做完衰嘢之後
有冇後果

人哋有後果，知道負擔唔起，
咪會辭職囉

上地都要重新宣誓效仲中產黨架喇
邊個啲仔女去外國讀書
有幾多外國資產
通通都會被上報中央

人地邊夠班白左玩

條LINK有問題

移民香港啦,大撚把前途

辭咩職 告佢老母臭閪啊要 酷刑罪全撚部坐一世監

唔撚好玩啦清 香港做得狗嘅都無人性架啦 出事就扮慘話唔可以違抗上級命令 做乜都有人攬 出嚟行行企企 打下人 又幾萬蚊個月 邊有人會肯辭